如果香港氣溫上到45度，會點？

今年應該破40度頭，如果去到45度，會點

應該要停工停課
有咩事保險唔賠

返工

條街會無人

今個星期唔出街了
係屋企開冷氣

其實太陽墜落緊地球
應該就快世界末日

地盤無$1500/日會無人做

紮鐵E家都2000幾一日啦，1500

個個都大師傅呀

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名undefined ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

買哂2638 港燈 中電
然後瘋狂開冷氣